點解呢排咁興德望？

因為男人既狂暴又原始既性慾望

有德望好過無得望

咁後生比人放曬上連登，好慘

咁你又睇

蝦蝦蝦

雖然我平時好支持連登，但今次忍唔住啦

我地喚醒有良知嘅連登仔

有d男人真係癲 用下半身諗野
笑唔出

正常人都唔會偷影學生妹，最多望兩眼

想像到班人現實有幾柒

返高登未人 ? 呢度好低汁

咩護士 降魔的個 naomi?